# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, Shanghua Gao
# This file is distributed under the same license as the ToolUniverse
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ToolUniverse\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-07 10:37-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:1 759f0c9fa90144faa00702852120e46c
msgid "Human Expert Feedback"
msgstr "人工专家反馈"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:2 803c3e1d89c9444ba3a7a7f1d0ce162a
msgid "![Web UI](../_static/expert_feedback_ui.jpg)"
msgstr ""

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:2 e48a3b1b328d4a9e999d869def6d988e
msgid "Web UI"
msgstr "网页用户界面"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:3 1b8a8b4d2ee44901b82ff7bad3406035
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:5 5f92db0e7af74e5aaeb401ac17cc79f9
msgid ""
"The Human Expert Feedback System is a sophisticated **human-in-the-loop** "
"consultation platform designed for ToolUniverse. It enables AI systems to "
"seamlessly consult with human experts when encountering complex decisions, "
"particularly in medical and scientific domains where expert knowledge is "
"crucial."
msgstr ""
"人类专家反馈系统是一款为ToolUniverse设计的先进**人机交互**咨询平台。该系统使人工智能在面对复杂决策时，能够无缝地与人类专家进行咨询，尤其适用于医学和科学领域，这些领域对专家知识的依赖尤为关键。"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:7 e3cfece031764d1baa6bdbebaa3d56e5
msgid "Key Capabilities"
msgstr "关键能力"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:9 9f995ee370ca4d64ab800e33bf5afe8c
msgid ""
"**🔄 Real-time Consultation**: Submit questions to human experts and receive "
"responses in real-time"
msgstr "**🔄 实时咨询**：向人工专家提交问题，实时获得回复"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:10 4c5f409f609148e8b7528e0fa7f15715
msgid ""
"**🌐 Modern Web Interface**: Beautiful, responsive dashboard with auto-"
"refresh for expert interactions"
msgstr "**🌐 现代网页界面**：美观且响应迅速的仪表盘，支持专家交互的自动刷新功能"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:11 a8bb22afe9f54f12b6beb69e542dd3fe
msgid ""
"**⚡ MCP Integration**: Built on Model Context Protocol for seamless "
"ToolUniverse integration"
msgstr "**⚡ MCP 集成**：基于模型上下文协议构建，实现与 ToolUniverse 的无缝集成"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:12 f56ee088ac58492998211311c0ea3603
msgid ""
"**🎨 Priority Management**: Support for normal, high, and urgent priority "
"requests with visual indicators"
msgstr "**🎨 优先级管理**：支持普通、高优先级及紧急请求，并配有视觉指示器"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:13 7487f77ce8bb43039ee6ab49eb5132cf
msgid ""
"**📱 Multi-Interface**: Web-based and terminal-based interfaces for different"
" user preferences"
msgstr "**📱 多界面**：基于网页和终端的界面，满足不同用户偏好"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:14 ae68cacb6aaf4a0b89f380e8ec18374d
msgid ""
"**🔌 Flexible Deployment**: Auto-port discovery and custom configuration "
"options"
msgstr "**🔌 灵活部署**：自动端口发现与自定义配置选项"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:16 2f4a491d82964d4fa2170f1f1bb29e1c
msgid "Use Cases"
msgstr "使用案例"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:18 5cf2ae8ab2c14fd4b9c01ace550b1623
msgid "**Medical AI**: Get expert medical opinions for complex patient cases"
msgstr "**医疗人工智能**：为复杂患者病例提供专家医疗意见"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:19 94191e8d27aa484c81569f19434f03bc
msgid ""
"**Scientific Research**: Consult domain experts for research methodology and"
" analysis"
msgstr "**科学研究**：咨询领域专家以获取研究方法和分析"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:20 f0321fe903fa4404828d75d9f09c2b72
msgid ""
"**Drug Discovery**: Expert review of molecular compounds and drug "
"interactions"
msgstr "**药物发现**：分子化合物及药物相互作用的专家评审"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:21 d27111369d184299807d0a4a8c05caa0
msgid ""
"**Clinical Decision Support**: Real-time consultation for treatment "
"recommendations"
msgstr "**临床决策支持**：实时咨询以获取治疗建议"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:22 d0fe9a82301e43be9107ea2644f9ed02
msgid ""
"**Research Validation**: Expert validation of AI-generated hypotheses and "
"findings"
msgstr "**研究验证**：专家对人工智能生成的假设和发现进行验证"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:24 dc4749a93d074e10b221202a56b7fe5e
msgid "Quick Start"
msgstr "快速入门"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:26 94b91d0c27e849199985ed1cbbed5feb
msgid "Install Package"
msgstr "安装软件包"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:31 e37e343818bb4a258bea190c1056a6e6
msgid "Start Expert Feedback Server"
msgstr "启动专家反馈服务器"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:39 3ccd5de8ec2044e6916d03255a4c7fdf
msgid "Start Web Interface (On Expert Side)"
msgstr "启动网页界面（专家端）"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:50 4e060e15090f4e328c0d963dd9602e38
msgid "**Interactive Setup Process:**"
msgstr "**交互式设置过程：**"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:51 3f9f7a52aed149deadc45179eb93a300
msgid "Run `tooluniverse-expert-feedback-web`"
msgstr "运行 `tooluniverse-expert-feedback-web`"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:52 b4d5cb44ce724c95babee01c16570ac9
msgid "Enter Router-Expert server IP (or press Enter for localhost)"
msgstr "输入 Router-Expert 服务器 IP（或按 Enter 键以使用本地主机）"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:53 eb3533dfeb5747bcad851dfa809eb76c
msgid "Enter Router-Expert server port (or press Enter for 9877)"
msgstr "输入 Router-Expert 服务器端口（或按 Enter 键以使用默认端口 9877）"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:54 2e15cf2cd5464b8da28c9e20a6e3ea06
msgid "Web interface opens automatically at http://localhost:8090"
msgstr "Web 界面会自动在 http://localhost:8090 打开"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:56 0f5666cd58f148afa3ce52245853ffb5
msgid "Architecture"
msgstr "架构"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:58 c85ed23b352a4ce7b9f838a4f8314256
msgid "**Dual Server Design:**"
msgstr "**双服务器设计：**"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:59 7859477583eb4789b9372a7aa411a22e
msgid ""
"**Router-ToolUniverse Server (Port 9876)**: Handles ToolUniverse tool calls"
msgstr "**Router-ToolUniverse 服务器（端口 9876）**：处理 ToolUniverse 工具调用"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:60 57b1511aca1d42baaec6e9a6a177c068
msgid ""
"**Router-Expert Server (Port 9877)**: Handles expert web interface "
"communication"
msgstr "**Router-Expert 服务器（端口 9877）**：负责专家网页界面通信"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:61 4b58640b8d5e405a8ced1307dcc59c33
msgid "**Shared Data**: Both servers access the same expert system instance"
msgstr "**共享数据**：两台服务器访问同一专家系统实例"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:64 644fef9132e544ae98b73fe7c18a1f70
msgid "Usage in ToolUniverse"
msgstr "在 ToolUniverse 中的使用"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:66 80057fd9b5ba4cd396786f3c5c67351e
msgid "**Set Environment Variable:**"
msgstr "**设置环境变量：**"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:68 081b43275b3c41c5b88a995ea12fe072
msgid "In the environment where agent runs tools:"
msgstr "代理运行工具的环境中："

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:90 4309d3d0bbb2403497acec79e29b4132
msgid "Available Tools"
msgstr "可用工具"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md 22443d6ab6c14b18b1ea28600aed0136
msgid "Tool"
msgstr "工具"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md e11a3f60d04346b891066fcc4516ed7b
msgid "Purpose"
msgstr "目的"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md 674d2772930045f0855899e3ebf3474e
msgid "`consult_human_expert`"
msgstr "咨询人工专家"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md 166e604bbbd74272b51c1ccdb4770e60
msgid "Submit questions to experts"
msgstr "向专家提交问题"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md 0f443101ce33496eb40c4adf17073e40
msgid "`get_expert_response`"
msgstr "获取专家响应"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md 0dca11b202d3402b90d6754b7204177e
msgid "Check for expert responses"
msgstr "检查专家回复"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md 92754375077f4f7ebac27211f15ffdd0
msgid "`list_pending_expert_requests`"
msgstr "列出待处理的专家请求"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md e07cddb049cd488e8ec7d9f962253f25
msgid "View pending requests"
msgstr "查看待处理请求"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md 020c34e990a14132b1e177477b27c65f
msgid "`submit_expert_response`"
msgstr "提交专家回复"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md 6c89028648cd43109c2fc6b6131fcea0
msgid "Submit expert responses"
msgstr "提交专家回复"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md cef32a9147b945c784b0c7ac1fdec53e
msgid "`get_expert_status`"
msgstr "获取专家状态"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md 5adf4a35fc674d5c89476afa899e4cdf
msgid "Get system status"
msgstr "获取系统状态"

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:100 5bb9a4d2120b454a9e1fde69c49df0f3
msgid "Command Options"
msgstr ""

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:113 80d8ef752ff34c5897483fe7b850f4e0
msgid "Files"
msgstr ""

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:115 3c004d7b21f543ca9e028bbf153a881b
msgid "**`tooluniverse-expert-feedback`** -  Router server"
msgstr ""

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:116 ec238e61c98a475bad4cf3f0bb40e74c
msgid ""
"**`tooluniverse-expert-feedback-web`** - Launcher Router-Expert with auto-"
"detection"
msgstr ""

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:117 4ae45ac79c434edd804e4836cb825c0d
msgid "**`simple_test.py`** - Basic test script"
msgstr ""

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:119 5f5ceeda009b4c67b879cdff82be337a
msgid "Web Interface Features"
msgstr ""

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:121 629ee8c38e414f77b74244647e967b13
msgid "**Modern UI**: Gradient backgrounds, card layouts, responsive design"
msgstr ""

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:122 6e831f893f5c4b07aa0a5bb9fd720420
msgid "**Auto-refresh**: 15-second updates with countdown timer"
msgstr ""

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:123 7b3a260dc913406a94ad777536da2816
msgid ""
"**Priority colors**: Normal (blue), High (orange), Urgent (red + animation)"
msgstr ""

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:124 3818dbdcbf5c4369b67e9fc745c6be3a
msgid "**Real-time notifications**: Toast messages for user actions"
msgstr ""

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:125 6f592f77081b4ff1a724657296be9e2b
msgid "**Mobile-friendly**: Works on all screen sizes"
msgstr ""

#: ../../tutorials/expert_feedback.md:129 0e71d3857f584bac8eefe3582e647d98
msgid "*🧑‍⚕️ Built for professionals and AI systems*"
msgstr ""
